有冇人已經食厭左港式早餐

攪唔撚掂

沙牛公仔麵+太陽蛋+熱奶茶

所以已經冇食好多年

咁你想食咩?

多餘，我哋好撚鐘意香港

好耐冇食過，想食沙牛麵

點會食厭

冇
岩岩食完常餐